有無諗大陸唔志在取消關係法

見到咖喱姐同其他高官出力咁奶，反思一下大陸可能都有諗過焦土 可能借勢收香港減少一個反既地方

其實香港人好多都贊成

人地一早準備食樹皮

其實真係唔知咁樣係咪對香港好雖然焦土攬炒的確對貧富距離拉近

焦土攬炒最後對香港最有錢個班人有咩影響，咪又係數字遊戲
班中產業主就大鍋啦

United States–Hong Kong Policy Act 無咗
你估仲會唔會有咁多外資係香港
到時低層比人裁
中層就負資產
高層就移民
不過一齊攬炒都幾過癮
反正Hong Kong is China

係，但我意思係大陸立場會借勢收香港小個反佢既地方